荃灣噁心健身室

岩岩係荃灣行過
過緊馬路 有個肥婆 拉住我
搞到我同佢企係馬路中間
叫我收佢張卡片 收埋佢就可以放工
跟住我好心幫佢收埋
跟住佢又叫我圈返邊頭近我
跟住又叫我入去有份禮品要比我
一入到去見到有條女出嚟 拎住份form
我即話要走 佢同我講要比人罰錢100
我即講 屌你 關我撚事就走左

大家小心依間 撚屌店

FFX吖嘛

入去已經知你on9啦
仲講出黎比人笑

肥婆你都中計 見到即刻走唔切啦

佢係馬路中間拉住 搞到轉左紅燈

佢比左枝pen 我
佢話我偷野咁點

試過入去
佢會幫你body check再帶你參觀
之後再chur你入會
一話唔入佢就話報警又盛
要成700蚊個月
唔好去搶

我好心想佢收卡片
佢咁搞我真係pk 來

最好笑係撚狗我

同我講話張卡片我已經簽咗名

如果依家唔去拎禮品

佢要陪＄100比公司

同我講有冇塗改液 係就塗左佢

我答佢關我撚事
上面嗰啲嘢有咩法律責任

黃埔班人先煩
係咁叫你拎野，路中逼到你去路邊
又拍住你狂chur

其實掂到我己經好唔鐘意，有無得報警？

個禮品係body check 咋嘛
上次等緊人入去同佢玩下
都知佢詐騙公司黎
睇下佢點詐法

其他行業都有

有次展覽，D sell英文課程既，揾D學生妹做問卷...
好啦...填完後叫我坐低...然後有第二個sales繼續sell

痴線

比人當水魚真係upset

咁撚樣做生意搵鬼去咩

屌 試過
佢叫我係張卡係事但圈一個數字 話會有禮物比返我
之後我就比人拉左入去坐低填form

撚我圈左唔要要塗改液塗返佢

點解重會有人中招

不外乎毒撚同埋好人

之前圈左個centre 條友話圈左就要上去拎禮物架啦
我話唔得閒 條友仲死lur
嬲嬲地一句話我係唔上去咁點
之後就走左

其實我中計因為天真

清醒係因為我同肥婆四目交投醒曬

FF

新年生日願望係

冇晒啲淘寶電話

冇晒啲拉客肥婆

垃圾公司，之次我都試過比個男sales煩

遞張卡片埋黎嗌我簽名，話做埋呢張收工
我都知道簽左會有伏，咁我就叫佢你sell其他人啦我唔需要，屌佢老母死都要chur住人，講左唔洗都係要煩撚住晒

食屎啦，垃圾ffg

點解ching 你會知

煩過狗

肥婆：哥哥仔屌閪呀？屌我啦好多汁好多水架

啱呀，上次仲見到佢地sell條女，條女已經加速走，個垃圾sales仲要追上去

我諗我比佢咁一搞
唔會再信街邊肥婆

ffg 旺角中左招

唔係人身攻擊
做依種野唔會靚得去邊

試過話自己未夠18 佢竟然話咁你夠18返黎搵我

想知 唔走佢會點禮品法落去

點解呢d 永遠唔搞我
好想同佢地玩下

岩岩佢問我9幾
我答左佢
佢話睇你樣唔似
佢怕我報大數

你主動d

哩類撚屌 我試過係九龍城個到俾個唔知又係健身定乜撚野煩鳩住又話有禮物又盛, 我一開始已經表示左唔需要, 佢都仲係雞啄唔斷咁跟撚住, 成個過程我同個條友未停低過半步, 我再講左一次唔要啦唔該, 我趕時間, 已經加重左語氣, 到最後佢仲係唔放棄最後我....

屌你老母, 面係人地俾, 你煩撚完未?

跟住佢就企左係原地, 我續繼行

我明佢sell佢手上既野係佢既工作, 但係我話左唔要就大家專重返對方囉

btw 個肥婆撚我
佢地d 門口男無一個來幫佢
垃圾肥西

我比面比到圈埋
可惜佢當我係water fish

我仲以為自己好撚醒
點知都係一名花令

佢免費比左個匙扣我 同body check
sell我果個係gay佬黎,係咁摸我又話我好靚仔, 又話我個身型咁fit 有冇想打拳
之後困我入房 叫班女sell我
跟住我話我學生哥無錢
佢就叫我比張銀行卡佢eps
好彩我有兩張 一張有錢 一張無錢 最後比左張無錢佢 佢過唔到數 我就收返卡 跑返去

睇頭兩句以為你rap 緊

岩岩係荃灣行過
過緊馬路 有個肥婆 拉住我
搞到我同佢企係馬路中間
叫我收下佢張卡片 其實好簡單

遇到哩類野你一定唔可以俾佢做到主動
你一跟住佢, 聽晒佢UP, 做埋問卷, 就已經輸左

個間我都試過
有日放工無啦啦有個阿伯
個樣好心急咁行過來拉我隻手
話咩差我一個簽名就放飯之類
要我留低姓氏同電話號碼
跟住一睇張卡，有健身呢兩隻字就知咩事
即刻話健身狗行開
健身狗死全家

最仆街係比佢水左入去仲屈你係自己入黎
扮撚晒野咁
不過就算入左去，你同佢嘈多兩嘈佢都係會放你走
報警佢一定冇着數

屌 咁你都千鈞一髮
去到比錢先識走

巴打 你個名。。。

點解今時今日仲可以有咁多樓上既人中呢D招

我一早想走 比個gay佬拖住行左成條街

因為好心。。。
btw 上面講左因為睇到佢個樣先醒返走人

令我負天下人 莫天下人負我

佢比枝筆我就走左
搞到我要跟佢入去

屌你老母你搞到啲肥婆以為自己有市 仆街 食屎啦樓豬

其實唔係肥婆 可能我就中招。。。

都要多謝會個樣 令我清醒

其實點解健身呢件事嚮香港可以咁扭曲 ?

好撚嬲

圈左你要同我塗左佢

唔係我要賠錢100

下一秒笑我 你有無塗改液

正正經經 變成街頭騙案咁

警察會信佢？

得閒入去屌下佢地先

幾年前係mk個間都中過
因為個陣想做下gym同等緊fd 所以去左聽條友講
一黎就話我中左獎 叫我上去
話抽中左可以免費測下身體脂肪個d
測完就話你唔達標 叫你加入
一開始係女sale,過多陣你唔肯就會搵個大隻建身教練過黎同你傾

最後仲帶左我去間房仔傾 我係咁話諗下先
佢就會話 恭喜你加入 跟住伸隻手出黎同我握
重覆左2，3次

最後我拎個銀包出黎比佢睇 無錢無信用卡
佢都無計 我就話 留電話比你過幾日你再打黎問我 留左個唔用既電話號碼比佢就走左

搞左成45分鐘

同fd講返先知 原來握手係等佢有證據證明我係自願參加比錢

屌佢啦

其實佢門口都幾多條仔下

完全係欺騙集團咁喎

如果有咁點？我幫你塗返佢呀吓…

聽你咁講開, 我記起有一單, 我老豆霸氣擊退聾啞人仕街邊賣野

有人同佢係旺角飲完茶行過去新之城個邊間百老滙
係HSBC對面以前豐澤個位同過馬路, 有條友好似派傳單咁無厘頭質左舊唔知鎖匙扣定乜柒野俾我老豆
之後個條友就舉起個牌上面寫住D聾啞人仕義賣
我老豆話唔要, 佢就唔知堅定流聽唔到定唔識講, 淨係識得指住個牌同指住個錢箱
過左十零秒左右轉綠燈, 我老豆一野掟件野落地 頭也不回咁同我過馬路
薑是老的辣

所以上面有巴打笑我 比人話偷筆
你估佢班仆街做唔出

咁又無
咪講關我咩事 有法律效用咩

父親大人好型

下次袋定塗改液 去撚下佢 再幫佢塗返

果次喺創興附近有條女隊咗張卡埋嚟
我望到上面寫住乜鳩fitness 我當住佢面掉咗張卡落垃圾桶 佢仲問我做咩事 跟住我就話 你送張卡俾我 我想點都得架啦 跟住我見佢同另一個男人都閪面 我走拿拿臨走人

會唔會比人笑撚死

九龍灣都有間唔知FXX
上次放lunch走去做左個body check就走左

佢門口真係好多仔
我又無典偉

咁佢同我講賠錢

可唔可以告佢 虛假陳述

未試過俾健身狗r過

次次見到我行過會讓開

試過一拎卡片知係健身西即刻掉返比佢走人

我認我係瘦撚

有次條女走埋嚟叫我拎住張卡片,我死都唔拎.
你推我撞之下整到張卡片跌咗落地,個臭閪仲夠膽話:嘩你整跌咗人哋D嘢唔駛執返?
之後我對住佢笑笑口話NO
佢只可以死死地執返
本身都告一段落,點知佢執完之後話我係垃圾
搞到我嬲嬲地勁大聲屌尻佢,成條街都聽到

岩岩我都係馬路整跌左
我執左

掉入垃圾桶

上次跟咗入去
扮到好唔滿意自己
佢心諗有肥羊上門
話入去幫我整埋啲資料
我就施施然咁走咗

依間野 人地唔落搭就罵人垃圾 冇家教
好心啦

上次有個女人係咁篤我背脊
唔知問我d乜鳩 跟住我鳩up一輪
當佢發現我鳩up 佢就屌我老母
跟住走開左

本身想喝鳩佢 不過佢有啲猛男同事係隔離

我認我有啲細膽

我又唔怕佢打我
係怕佢團我唔比走

我都試過 physical 好似係

其實諗落真係冇野好驚既
有左經驗 下次真係要兜頭喝鳩啲畜生

下次再跌可唔可以準備定錄片CALL食環

我都遇撚過，但係係MK仔嚟，講到自己世界末日咁，我屌你老母啦！

我無話過我大隻

我係200磅肥佬+張飛咁既樣

驚乜鳩 就係你唔夠凶狠先俾位啲仆街入你

樓主係唔係中上樣果既好人定前者

佢絕左20次都有 都比人拖左入去

我通常會同佢講
你咁早收工都冇地方去啦，做多陣野咪幾好。
我OT嗰陣，啲老屎忽都咁講

mix

我知邊度
天天機舖隔離
我行過
佢捉住我話就快中暑喇 幫幫手

趕住打機 彩佢都戇鳩

On9仔走入去

負皮 係咪健身狗

岩岩經過都俾女sell拉住 話差一單先俾放飯

係咪肥婆

唔係好似 冇點睇佢 綠燈行緊仲係到拉 好撚on9 想屌9佢

有無直接 say no 大法

日日放工行過，荃灣個間企街得肥西

啱喎 下次試下
「病就sick leave啦垃圾」
唉 但天天就執笠
都冇咩機會過去

有呀 又係叫我拎卡片 我搖曬頭話唔洗 都拉住我 就黎行曬條馬路先放手

有日行過元朗大馬路間FFX 樓下，
無啦啦有個便服男人拍我搏頭話我跌左張FFX 現金劵，
我話無跌之後擰返轉頭就俾另外兩個男人夾住話間野有健身優惠，
嗱嗱聲跑去對面輕鐵站

仲狼死過C 記

如果健身狗掂到我，拉住我
報警有無用？

次次一經過辣殺gym舖比人R
我都會話我對自己嘅身形好滿意

利申：凸肚豬腩起摺排骨仔

有冇人試過佢拍你個陣轉身打9佢?

肥婆比著我真係點都唔會中計囉

早排mk試過 不過唔係健身 係金融保險
話幫手做份問卷
我冇講野冇理佢繼續行 佢又一路跟 細細聲叫我幫幫手
跟住前頭企我前面阻住我
我望一望佢 女仔黎 睇落廿歲咁上下
細細粒 皮膚好白又眼大大 係濃妝左少少
心諗算啦幫佢做一陣
佢一路問我一路9答
到最後叫我留電話同簽名
我心諗當我on9咩 做問卷要留咁多資料
跟住我望下成份野睇下有冇伏 再9寫俾佢
最後佢話有野送俾我 叫我拎禮品
我就冇理佢走左

呢d情況同佢話自己移左民番黎探親過兩日走有冇用

我都試過 有次落雨，隻健身狗走埋黎sell 我，話我收完呢張咭佢就可以收工，唔洗再淋雨，咁我諗住收完無事啦，點知佢即刻叫我入去填份form 先，我見唔對路即刻襯綠燈跑出馬路

好多年次係mk試過(唔係ffg) 行過望咗佢一眼就比條死tb捉住 我就即刻跑走 佢仲問我你未夠18歲咩
第二次係荃灣(ffg)返緊工拎住大袋野行過 都問我有冇性趣

關我撚事！

樓主好波

毒撚唔敢好似樓主咁
健身狗快撚d死

正確示範

問佢地好人好姐做心山

唔好呃自己

同佢講：你食少餐仲好

屌 on9 FFG
上次我俾人搶身分證同credit card
佢仲威脅我唔簽唔俾走喺度洗我腦 痴撚線
49kg 16幾 俾佢講到好似大肥閪咁

之前係mk遇到個一模一樣既情況 最後夾硬話趕時間 去到lift前走左

咩來

其實真係想知點解gym club 啲人咁撚唔要面

其實 比佢帶到走 已經係loser

你講到好似我俾人偷嘢個賊無錯咁

ffg 真係好差煩

嘩 原來佢係強搶你銀包攞你身份證 報警拉鳩佢丫嘛！

垃圾公司，完全係不良銷售手法

但間公司理都唔撚理

呢間野啲mk仔 好低eq嫁
派張野俾我係到sell 我話番屋企睇下先 佢就同我直接上去睇就知有無興趣 我堅持話番屋企睇 loop左兩分鐘
佢老母 佢發脾氣叫我收皮 走啦 即係無興趣啦

上到去就會比大隻佬同mk仔圍
焗你比錢

其實如果仔過來我會直接叫佢食撚屎

係女唔識推。。。定肥西

推
垃圾健身狗

恒生銀行...十字路口嗰邊呀嘛，班sales狗正一撚樣，阻撚住晒返工

樓豬俾肥婆昆講出黎唔怕人笑

希望睇完個post
各位唔好再中伏

英雄難過屌屌關

傻既都知佢想玩呢套啦 唬下啲怕事毒撚就得

回佣高

驚係咩 打咪打

見到街上啲sale狗一概唔洗理
佢派唔哂野跑唔夠數其實關你地咩事
掉返轉你地冇飯開叫人捐一毫比你人地都唔會睬你
總之拉你件衫個袋即罵柒班仆街唔洗怕人望住
佢地就係恃住人群目光壓力搵水魚
比人搶走野啲話即報警
差佬點都想當冇事唔洗做野
到時屌埋個差佬投訴埋佢就實做野

你連肥閪都驚就算啦

未中伏既人
有時就係一下 惻忍同唔好意思 累事

大叫救命

仆街 佢手臂粗過我腳瓜

荃灣沙咀道果間？成日捉住我手臂sell我
理撚得你第幾個客

佢過馬路拉住我 仲跌張卡片落地下
肥婆嘅功力真係高深莫測

好心毒撚冇精上腦咁啦
係街點會無啦啦有女同你講野
唔拒絕啲雞即係同路過嘅人講自己係雞蟲
光天化日下大街大巷叫雞
羞唔羞家呀

一停低就輸左啦

荃灣ffg

等過馬路去對面銀行，一轉綠燈，我過左一半

無啦啦聽到係我後面嗌:跌左錢啊!

一轉頭就見到仆街健身狗

我即刻大聲嗌番句:1，2蚊唔撚執

過到對面望下銀包1蚊銀都冇跌過
為左sell野可以去到幾on9

哇屌 其實有無HKU 法律JJ 講下有無問題

我都被捉過，
但我表示係學生窮撚，
銀行無錢吹陣水就走左

係灣仔附近都遇過d類似嘅野
填問卷,要你上佢個中心
上到去就塞你入房仔度
我鳩答佢問嘅野同係咁話自己係學生冇錢
都算係容易走人

又試過比人追住黎問
追左兩三個街口之後先大大聲屌我

又試過比卡我叫我圈,再叫我上去佢個中心
但個次個sales都算有小小良心
行行下知我要番學校教興趣班就放左我走

佢講第一句就揮手同佢邊講拜拜邊走啦

黃埔個班真係阻街
係街到話追quota叫我幫下手填個名同電話
快手亂填完打算走又帶我去門市話要整証
我死都唔入 入左去仲洗出黎咩

點解ching 你次次去到咁後期先say no

呢間仆街仲越開越多
正仆街
周圍呃人

我果陣傾緊電話

諗番起都幾危險

因為我得閒掛
其實我剩係上過一次
反正我都冇錢
同埋想見識下究竟會點樣逼你攞錢出黎

果間野開張果排我行過比個職員拉住叫我1-10簡個number 話抽獎拉左我入去，入到去見到張form就知道乜事即時着草

留意留意

教大家一招
答佢：用鳩緊你嫁 日日收工都上去玩

之都有個女仔話，我差最後一份就放得工，你幫我填啦 然後我頭也不回咁走咗

我都試過 果晚我咁岩經過創興門口 突然有條女衝埋嚟同我講送試玩 送埋呢個就可以收工
見佢咁慘咪諗住幫下佢諗住反正拎完我都唔會玩 拿拿拎完就閃
跟著佢話要跟佢上樓上開埋張試玩卡俾你就ok 上到去就俾佢捉第二個同事捉住左 又話要body check 又帶你參觀 捉住左我成個鐘叫我入會
結果我話我張銀行卡無錢 我有錢先再參加 之後即刻走人

佢地：咁就岩 有新野可以再優惠加比你

好狗 以後佢地又要諗過第2句

好人都有錯 係香港

所以以後都唔會再信呢啲人

莫天下人負我之前 已經比人玩謝

從來唔理呢d街邊sell野既人 無論點纏 總之唔好比反應/講句唔需要就西面直行直過 一刻猶豫都唔好有

已經同大陸一樣
之前係大陸想問路都俾人當怪物咁走開
不過我唔怪佢地

唔知係咪因為我塊面太閪，冇人試過咁拉住我
我都好想試吓畀佢咁拉住再大大大大聲咁屌撚柒呢啲健身狗

🍇🍇🍇

做得好呀
應該要又入又出
比人罰番幾球

仆街死啦你地

巴打做xff

我講佢地仆街死

前2年都比人點左上去
當時年少無知上到去勁撚大壓力

8點個陣經過又係等過馬路
同樓豬一模一樣
我唔理佢佢即刻搭住我膊頭想推我入間鋪

係咪同一間 個白衫肥女士

肥婆係咪着黑色衫成個mk妹咁

唔記得黑定白

等過馬路個陣俾人拉住話派埋呢張就收工
我話唔洗就擋住唔俾我走

比我就大叫非禮啦 拉住我啦

邊間

你練到大撚隻過垃圾就冇人會sale你

呢樣真

我係fac 到操緊，未入會前成日經過都無sale 都係自己貪平踩入去搵sales

之前貪心中伏浪費左2個鐘
中招既人唔係貪小便宜，就係想幫人但太天真
點會送哂野就可以收工，善堂咩，你一日唔買野佢都唔會放棄

Ffg 狗也不屌

試過旺角行去搭車段路俾人叫停左，話幫佢收張卡就得。咁好喇見佢靚女味拎左佢之後諗住走，點知佢就問少少個人資料，我就全部9up。佢見我想走咁款，就話你幫我拎左張卡跟埋我上公司簽個名拎禮品佢就可以收工 果陣大概晏就2點幾，我問佢咁你本身收幾點。佢答我3點，咁我話都好快姐，做多陣就收工喇，唔差在幾個字一係我聽日早啲黎同你上公司你味可以早啲走。
之後佢話咁你而家即係唔上喇？我：嗯，佢就嬲爆爆咁拎返張卡仲講左句，唔上唔好哂我時間，阻住哂

叫佢行去後面仁濟睇醫生

physical都唔會咁樣

呢間死垃圾,次次行過都跟跟跟,又咩中暑又咩差一個就收工,67啦

好人表示伏已中，衰on 9 入去比左錢
利申一年前Mk 店

on9仔

呢d 一應機就等於哂緊自己時間，一個堅定眼神講唔要，再黎第二句就叫佢死撚開

盡情屌我啦 我fing 左大半年學費
上個月先還得清條數
真係衰過一次之後我行街勁大介心

旺中斜對面大大間果個

F_G

In Wu C Fu

我個樣好似生得太友善，佢地次次都好似發現獵物咁明明中間隔住十鳩幾個人都係搵我
但我次次都係黑鳩佢地面，一粒聲都唔出，望都唔望佢地，又未試過比佢地追上黎喎

係咪好矮
我都被佢拉停過
佢問啲野同你講既係一模一樣

笑死 上個月先講完又有人中

同電話騙案一樣，講到口臭都有人中
d 健身狗幾日揾1條水魚，都已經好好揾

因為啲仆街sales真係搵啲後生仔埋手
襯佢哋未見過世面同耳仔軟
班仆街好少會搵啲中佬(30+)推銷

喺兩登睇過幾百次都仲有人中招

繼續講多幾萬次推到全港市民都睇到

有次有條撚點又係指鳩我 我無理佢佢係後面無啦啦好撚大聲'喂'我 我回頭見佢兇鳩我 痴撚線死mj

我報過警 打過食環 但因為佢地唔係阻街又無犯法搞唔到佢地

但巴打們有無辦法收佢地皮？班人真係好撚煩

F _ C班mk真係好煩
上次講緊電話，又拍我胸口係咁sale
我話好撚煩，佢屌鳩我

認真，下次佢掂到我的話
我會考慮報警，但可以用咪原因？
法例上，告唔告得入？
求指教

呢班真係仆街冚家剷
利用人哋嘅善心嚟做壞事
屌晒佢哋嘅老母

我樣小朋友掛

一日佢地開門
一日都有水魚

下次如果佢地拍鳩我或者掂到我 有咩解救？
一直走都唔係辦法 有無人可以諗到合理方法收佢地皮？
集思廣益

我都試過 又係叫我攞張咭片
跟住死chur我要我上去
兩個男人拉我上去
上到去又問呢樣嗰樣
又話其實好平 叫我用信用卡俾
我話我要走啦
佢地換人同我傾
叫我磅重嗰啲
我話我趕時間
佢話你簽埋就走得
我係咁話冇錢啊我
我呢啲咁細膽嘅人又唔敢屌佢地
跟住突然有個女仔勁大聲屌佢地老母
佢地碌咗個女仔張咭
我見到咁嘅情況開始眼濕濕
佢見到我咁就放咗我走
以後都唔會再亂收人地啲咭
傳單都唔會拎！！

名都冇

樓主on9

我打左去警局問 其實無 除非你引到佢郁你 但唔明班mk那來的自信兇人

又或者等佢地兇啲既時候報警 因為覺得比人恐嚇

或者希望樓上比人一sale拉左入去既巴打肯去消委會投資

即刻反客為主
拎張卡仔出黎邀請佢過黎試食儲印仔

我有養龜架

你話自己做海關，搞掂

海關關事？我驚佢話我偽冒渣

大家覺得關唔關事？

唔怪得風之子發到達

行行下街俾人sell，如果俾佢有身體接觸，捉住隻手/刻意掂到自己，擺明走緊，可以點樣屌鳩佢？正係諗到大叫非禮

巴打們可唔可以集體打去消委會投訴
或者打去蘋果/東張西望個啲 佢地成日做依啲case

班健身sale狗真係on9 好好地健身 死都要攪到健身行業個image咁差
利申 好歧視健身sale

之前試過，原本唔理佢，佢話幫下手拎完張傳單就收工，所以拎左
一拎左就叫我填資料，即刻話唔要比翻佢，個on9 就不停煩話幫下佢
最後太煩直接掉左落地行走

荃灣呢間有條女對腳好撚正架 sell過我三次

個d鎖匙扣賣成三十蚊一個
又唔係靚 又冇用
有手有腳好心打份工 利用人地善心真係好仆街

除左pure外 邊到有得乾蒸

其實喺佢尻up之前你尻up先就得, 個肥婆都有拍我，
我一轉頭就尻up: 羅漢逍遙遊，唯我獨尊

佢震一震就走咗唔敢望我

是旦講啲句子就可以嚇到佢

即刻吟到句出來好嘢

有次行過比男sale鳩我
話如果有1-6你會撩邊個做幸運數據
我答佢 7 佢話我玩野
明顯就玩野啦
仲係咁跟住黎 唔跟到街尾都唔走
仲話填啲野會有野送 彩佢都有味

罪加一等 咁蠢仲養龜，會唔會一個唔覺意搞死啲龜

係mk試過 條友扯我衫 我兇佢一嘢就冇事

好建議
搵佢地拍一轉都幾有話題性
但背後果d 利益會唔會千絲萬縷

算鳩數啦 既得利益者
係保障香港市民 一早立左法啦

mk中過招
一路行一路話趕時間
迫過黎就壓佢身位，最後佢發脾氣走左

次次經過我都快步行，次撚次都套張卡片套到要掂到我隻手，痴撚線

講出來都係想大家唔好好似我咁on9

當面屌啦

大部分人唔會

十年前係旺角都俾個啊叔一樣既手法叫我上去
我話未夠18先俾我走 賤過閪小朋友都唔放過重要勁撚惡

俾左咁多錢 有無操大隻到先

班廢物得個講字，屌9佢地啦

幾低賤既人先會做依份工? mk無學歷做份飲食都好過企街掛 時代天橋個兩間健身又係煩膠 日日都有人拉客 又多人行 阻住哂屌

係女 幫我body check 我就入

同啲議員 反映下啦 唔撚洗佢地做呀 由其啲 區議員

goji physical 都有

佢報警？你報先好似正常

做雞都好過佢

荃灣果間野位置好好

一有人Sell同跟住我，就帶佢入馬會

冇呀垃9圾肥仔波就有對
而家跟fd 去康文署 /自己學校做

啱啱經過荃灣班mk又衝過嚟sell我
話咩派埋呢張食飯
我同佢講你間撚屌嘢臭曬朵啦
仲有傻仔俾你呃到咩

我都試過放工俾人捉住隻手唔放要拎佢張卡片，我望都冇望一嘢fing開走咗 我諗都係健身室果啲嚟，因為旁邊有啲海報宣傳

旺角中過招
不過都蠢唔曬 填表果陣已經填假資料
冇做body check就走左
第二次經過已經一句屌你老母車埋去

屌 羅漢逍遙遊 笑左
我下次三七氣流開返通佢

係咪仁濟附近新開果間

其實一路都想知如果接左佢張卡即刻掉走佢會點？
有冇人試過？

好似係 總之十字路口果間 中銀對面馬路
垃圾健身狗

好大間

超級黑店

goji係咪睇分店？
我去過中環 megabox 尖沙咀都唔見有

之前都試過有個肥婆叫我收卡片，仲話好熱，就中暑，派多張就收工，咁好心收咗，之後話要填野，心諗中伏不了，塞返張卡畀佢。中暑啦肥閪

我都試過，屌，要即時報，下次我唔L忍佢，搞大佢

黃埔ffc，巴打，靠你了

同問

我已經係咁，果次黃埔班仆街，又攔9我路又係咁掂我

同問，區議員得唔得？

同問，上次我都係咁，3唔識7掂咩丫掂，屌你老母

荃灣呢間19野西面同玩電話無用 佢都會捉住你兜去你面前攔住你
雖然會俾佢拖慢左但千祈唔好停！
各位加油

其實比剁肉聲嚇親都有得報警

香港法例寫明就算無身體接觸，只要令你受驚都可以犯法，可以報警求助

遇著呢啲仆街直接直行直過
完全無視佢哋就得
千祈唔好衰心軟理佢哋

一拳打尻佢咪得囉 區區肥婆洗乜驚呀

之前我都俾佢地chur過 但佢地chur 唔成功仲發脾氣撞返我 之後我報警 佢地仲大尻我話「錯唔係我地， 小心俾差佬屌浪費警力 仲叫我係報就快～～」 咁我即刻報左警... 之後班撚屌竟然懶理性咁同我分析其實唔需要報警 我話 ：算吧啦 一齊等差人黎啦 佢地聽到後又開始發癲 最後差佬黎左 咪又係笠撚晒水咁同我say sorry Ar sir 仲話佢地真係好騷擾

之前行過旺角 又係俾個mk妹sell
我就同佢講 你都係想要錢姐 不如開個價俾我 過夜幾錢
佢即刻屌我老母

返緊工帶住個牌都要比佢地截停

唔係呀嘛
我以前返間補習社係間野樓上
跟住廢鬼事要成日俾佢地煩quit埋搵過第二份算數

繼續追擊

咁都捉唔到？

推

好似落雨又有咩好怕嗰個肥仔都過咗去做pt
btw荃灣間野ffg未執

推到健身狗仆街

推多下

對佢地要視而不見 聽而不聞，直行直過，唔好因為對方係女人就心軟

揾區議員

係咪行過就會捉你
想見識下

其實根據簡易治罪條例 佢地一直煩住你 喺可以即時報警拉鳩佢地 警察話無辦法做野其實喺呃你 想做少d 可以google下 招徠罪

上次泊架車岩岩停底都俾條女sell
痴鳩線，我以為佢地產
原來sell我健身

最後佢俾左電話我，俾我食埋
利申揸林寶

肥婆都唔即走

試過大聲屌柒班友
咪撚阻住啦，趕時間呀屌你老母
跟住條女無出聲就行開左
要俾人屌下

點解從來係街到見到d 健身sales
無論係男定女
都唔行埋黎sell 我ge